[開定先]好心利狗讓返個歐聯位比車仔啦，包尾出局😂😂😂

收嗲啦利狗🤫

樓主你on9少陣啦

波台2大智障： agger路 世界情色王

你肉酸少陣啦 做架兩？

好心你收皮啦弱智仔

好波

計埋liy

當我無開post sorry

計埋N賓

咪25啦

係都曼城呢隊垃圾讓

條友轉左撐粒

ON9 樓豬 ON9 PO

咪能屈啦,
我早兩日聽佩蕾絲講轉反粒了

三大 加埋你